“香港独立”藏头诗（作者：习近平的母校清华大学)

反了反了

白頭翁 侵侵

想睇下五言藏頭

真？

有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁。
東邊門裡伏金劍，勇士後門入帝宮。

又會咁on9